唔鍾意咪唔好帶電話出街囉

當隻手錶已經有打電話，八達通，credit card，app （e.g. whatsapp signal），其實唔帶電話已經唔係好緊要，除非你死都要有鏡頭但係又唔鍾意用相機

相機方面，其實帶部RX100 都唔係好重啫

大家咁話